香港警察 暴徒曱甴

哩個口號點睇？

黑警會覺得我哋自己話自己

唔需用曱甴 hate speech，要向西方特顯對家先係chinazi
香港警察 知法犯法

指住大嗌 納粹軍警 Gestapo

低質5先post

社會垃圾

樓主鬼黎

納粹警察

唔掂

咁多人覺得唔好，咁唔好推了

想問下你點睇香港人嘅外交策略
House of Card

香港警察
全民公敵？

i go to school by bus

狗屎垃圾/污糟邋遢 好似順口d

香港警察
樣衰賤格

香港驚賊,狗屎垃圾

香港警察，虐待阿伯

做乜撚?

原來白兵係冇乜創意